準時真係好難

有無人身邊所有朋友都係遲到撚
我就一路習慣早到十分鐘
身邊啲朋友由中學到大專到大學
無人試過準時
永遠遲到超過半個鐘
我就迫自己
約7點我就7點先出門
點知我都係最早到

我都係準時撚黎

Me is 早到撚

女朋友由遲到半個鐘
進步到遲十分鐘